DSE eng 5** 心得

有問有答～

You go to school by?

其他科成績點

All English~
U and ABS

I don't go to school

吹水科都有星

邊份卷最易升分

係咪讀基道中學 ？

Best5幾多？

29

通識 地理

點操卷二＆三？

我指英文入面既細卷

Writing

通識點升分 求指教

Writing 就不停背生字 係咁抄同義詞 迫自己每日作文 聽就個陣我就轉台睇明珠台新聞

reading any skills?

作完有比人改？

你指點拎粒星？個陣好早就睇新聞 依家太遲 ，不過枝筆快就得，吹水多

有，細型補習社 無都可以照作

得翻幾十日有咩建議？點樣有成效咁溫

作完可以幫大家改

仲有一年時間先考 有咩建議或者方法去溫 平時有4 想升5以上

每日草下生字喇真心 新聞就每日剪低啲你覺得有用既 有時英文reading speaking 都有機出下 雖然我四年前考